(9成似影片詳解）香港準備發生台灣228事件2.0

Credit：世紀帝國Cheap

228台灣佬好猛㗎，圍攻警署軍營搶武器、拘押市長、組織民兵、預備自立政府，台中二七部隊仲有坦克，嚇到陳儀瀨尿，本來仲想欺上瞞下粉飾太平個人，結果要急電南京請兵，老蔣忙於剿共唔得閒睬佢，佢就繼續出信出電報催兵。陳儀最終於1950年被槍斃於台北馬場町。

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

師兄請問有無TG? 小弟有野想問你